fb群組推送通知無左？

我用Iphone，已經set晒所有野但係群組有新post都係無左推送: 有無巴打有咁既情況

但我係連個Facebook入面D通知都冇彈出嚟

Iphone? 我覺得好多通知都miss左，平時群組如果幾個鐘無check會有十幾個通知，而家得幾個

安撞機
琴日開始㩒入去通知全部話斷線

但待機時推送通知有無？

iPhone 6 ios 10.3.3
應該係fb問題??
上網睇過，喺外國都有人出現類似情況

Facebook越搞越廢

推

屌，冇左通知真係好煩
D朋友出左post都唔知
佢係直情Facebook web版/app都冇彈通知出黎

都幾個月前已經係咁 唔識彈出黎 要禁到入fb先知

我就星期五淩晨開始係咁

I know that feel

反而如果自己出post , 有人like果D又會有通知
仲有留左言，收左reply都會有通知

推送

有通知但無推送

Facebook做嘢可唔可以快啲手
今日返番工....應該有人睇吓lar掛